凌治2手車

最近pass左路試 想買架2手車代步 係香港凌治算唔算熱門呀？見幾靚仔 日本車要整既話又方便過歐洲車

零智先買

新款先靚
真正靚款果啲2手又少

岩岩拎牌買架錢七練下先啦
操返一兩年先諗

is200/is250

RX350/450評價如何呀 鍾意suv款

好撚平

舊款？小心啲膠熔會咁囉

舊款就咪搞 雖然平但食油食到仆街

平價二手咪入凌治
雙田穩陣好多

坐船咁撚樣
不了

凌治係新牌子嚟?

Lexus

唔通Mark X穩陣而IS250會唔穩陣

平價講緊1-2萬jazz/fit/yaris果種
易搵劏車件易打理
二手價又唔太差

凌志溝平治

Mark X真係不了
唔知俾幾多個車手揸過好易買中積木車

年紀大了，好多消耗品要換
機件又會開始有滲漏問題，耗油漸多、油錢會更貴

is250咪一樣

理論上唔係應該好穩陣嘅咩起碼其實佢底子都係Toyota

10年rx450h
做到8~11km/L

Hybrid 得8km/L 都叫「做到」

係呀未聽過咩？

IS300好撚正

IS250見報率低啲喎 好似係

新手想買部lexus
有冇師兄買過gs
因為見佢車價平過同年is，係牌費費少少